妖怪少女真係好正

好似好少人睇咁,不過好好睇
好鍾意佢啲畫風
小姬

西水流

小姬真心正 雖然係貧

合體

講貧仲有小一,話說佢今集開第三隻眼
小姬無論樣同性格都好正
轆花有啲煩膠,
小喵又太cool咩都收收埋埋,
沬沬成個娘娘港女,好造作咁,
鶴妓就...其實都唔錯

嗰次打鶴妓合體生BB

咖哩

小一新個集比滑板仔搶左

妖尾正d

點解仲未動畫化

啱啱開始睇 好鬼正 好合口味

之前追華麗咖哩食桌追左十年 勁好睇 但冷門無人識

妖怪手錶正

有無人知邊到可以睇最新生肉睇？我睇到126炸

阿妹最正

最尾一期半本都係H漫來

唔係靠離家出走來換女主角呢招，咖喱食桌應該可以短一半

最鍾意睇到呢類作者愈畫愈靚嘅漫畫

呢套啲女正

呢套超正
小一最新果集好型
但我好想知點解呀妹突然拎到野係手

Tosh 由畫H漫變食戟

船津一輝就由整咖哩變畫H漫

佢地兩個係咁渴求力量,之後神就比力量佢地
佢呀妹點解可以未死又變成幽靈狀態都未講,
話唔定係其中一隻神級既妖怪,而家覺醒緊,

利申:亂估

同小姬合體,之後搞到人地毛都露埋嗰話真係再一次多謝佢

都係同一個作者,可能公司唔想捧個作者,搞到無人識

家姐好撚頂隱

係咪要解散後宮了

男主覺醒左又係好型
sorry佢太唔重要我連名都唔記得
如果咁講落去係咪個個都會覺醒呢，又可以老吹幾十集

咖哩支持者
有齊全套漫畫

滑板仔話佢相信佢家姐個到好感動

佢家姐一直想佢地做好朋友，死咗都一直睇住佢

岩岩上網睇原來出到217

啱啱睇完就見到呢個post
幾鍾意呢種畫風，好容易就睇到上癮

淨係識打guilty gear 同blazblue 已經滿分

轆花
小姬
好難揀

小喵鶴妓沬沬無人理
所以真係性格>胸

邊有咁快我先見到123話...

OK係127不過得日文
打錯左…

小姬俾你，其他我嘅

都好 但係同時我又好鍾意轆花

終於有人講不過呢套唔算冷門啦 有人睇 係少人講咁解姐 係漫畫網見到佢都算榜上有名不過點解咁耐都未動畫化

仲有無其他推薦

呢套好睇
後尾同十二廚神打
又拎左樣特殊技能
仲記得少少

佢唔係咁煩膠其實都唔錯,又有身材

我幾鍾意呢d性格

我bias係隻貓 怕羞黑長直
作者畫女真係有一手 j左唔少次
不過睇到主角變身就冇睇 對戰鬥冇感 鍾意睇日常歡樂向多d

呢套野畫日常係好睇過主線既

得我覺得兩邊都好睇？
少有嘅賣肉向但有劇情，個人覺得就算係男妖都畫得好型

唔係話唔好…不過比較上黎真係日常好睇少少